隔牆有耳：不滿周庭「代言」兼「趕絕」華為 藍絲杯葛Donki 網民暗爽︰唔使逼（李八方）

節錄

隔牆有耳：不滿周庭「代言」兼「趕絕」華為
藍絲杯葛Donki 網民暗爽︰唔使逼（李八方）

■周庭自行翻唱日本百貨公司Donki主題曲，藍絲揚言杯葛。

近排藍絲成日出招，話要對付黃絲，不過藍絲盲目跟風向係常態，所以連打黃圈都會變為業餘，好似最近周庭喺YouTube翻唱日本百貨公司Donki（驚安之殿堂 ）主題曲，藍絲未搞清楚就號召杯葛Donki。但好多網民暗爽，話少啲人去唔使咁逼！

日前周庭喺YouTube上載咗翻唱Don Don Donki驚安之殿堂嘅日文同廣東話主題曲，仲去咗Donki取景拍自製MV，。。。。。。。。。

■藍絲群組話華為手機下載唔到Donki App，結果又話杯葛。

■上月Donki中環分店開幕，大批市民朝聖。
冇晒中國客 日本盈利照創新高

最近藍絲又有人發帖，話華為手機下載唔到Donki App，結果又話杯葛，有網民解釋，話華為手機冇Google Play，咁點下載呢？

其實不論周庭唱Donki主題曲定冇得下載Donki App，藍絲硬要老屈Donki，堅持抵制、直至道歉為止。但Donki其實唔使靠中國市場同中國遊客，母公司剛公佈業績，日本冇晒中國客，Donki嘅盈利都創新高，有網民仲叫藍絲找數，一定要杯葛Donki ，少啲人去唔使咁逼！

李八方

原來有呢招

美心有冇歌架

叫Gphone自己拍番個富臨廣告啦

藍絲一係無錢買一係貪平
搞個優惠咪又狗衝去買

呢招ok 暗黑兵法

Yuu?

趕客趕客，趕走藍絲客

幫佢宣傳做乜 , 今年大把藍屍幫襯都奶晒野

咪撚 on9 啦

美心應該唔使
但其他就

上面幾件白痴想幫藍店宣傳

下乜有藍屍幫襯架
佢地唔係去開裕華國貨嘅咩

係咪可以少d人, 行得舒服d先?! 唔係就收嗲啦藍屍

屎為冇Google服務

好正喎

#DONKI之歌 Miracle Shopping ~ドン・キホーテのテーマ〜 (Covered by 周庭)｜
激安之殿堂主題曲
Nov 12, 2020

周庭チャンネル
321K subscribers

支持周庭的patreon：

*非廣告*
DONKI將軍澳店琴日開張，
唱歌唱到好似胖虎咁嘅我，
就決定一次過唱哂日文同廣東話版主題曲，
等香港日本嘅網友都可以聽下自己平時冇聽過嘅版本～

話說唱完之後發覺，
自己真係好唔適合唱開心歌
（仲有人話唱到似DONKI執笠🤦‍♂️）
如果大家有想聽嘅日文歌，
可以留言比我，有啱嘅可能會再試下唱cover 😝

感謝 @Passion Music Ministry 嘅Eddie幫手錄製！

#Donki #周庭 #Donki歌 #激安之殿堂 #驚安之殿堂 #ドンキホーテ #Cover

良幣軀逐劣幣好事黎

華為冇係華為自己做成，咁都有得賴，藍絲大腦閉塞得恐怖

唔怪得知周庭之前cosplay花木蘭喇

藍絲不嬲腦裝屎

又鬥藍

美，美，美，美心，美，美，May心

Y-u-u

藍屍有撚錢咩番樓下街市買啲過期送算啦

藍屍死返去佳宝食屍肉啦

身體最終又係很誠實啦睇死佢地